其實外國處處忍讓支那 係真大愛定下緊棋？

支那人去到外國要求人地跟佢地規矩
又做間碟做到出哂名 偷技術 輸出意識形態
基本上無惡不作
但好似有好多鬼佬仲係好包容佢地 覺得作惡既係少部分人 其實佢地係真戇鳩定咩
咁落去 我地有生之年就會見到支那稱霸世界

呢班垃圾白皮豬奶支奶到痴撚左線

錢作怪

綏靖政策
自己都未搞掂

打贏無好處
支那要打佢
得美蘇單體夠實力
其他國家要結盟

玩大富翁

而家支那仲未夠虛弱

要等到虛弱先搞佢？

係外國立場睇真係咁
支那咁邪惡但係又算強大
無咩國家夠佢玩
加上同支那勾結有利益
唔會話因為佢仆街就專登搞佢

應該好多國家等緊中國經濟崩潰, 利窮則散,

又係錢既問題

講到尾都係一盆生意，冇益處邊個會理我地？
如果台灣唔係準備選舉，你覺得佢地會咁落力支持？
要佢地肯幫手，唯一既方法，係諗到如果我地抗爭成功，對佢地有咩實質好處

Yess 咁佢都稱霸世界既話 只可以話人類呢個物種唔配擁有人權

好簡單啫
支那根本無侵略價值
比著我都唔想養果14億生番

係錢呀⋯⋯

錢作怪
一二戰對歐洲黎講好傷
冷戰韓戰越戰美國都好傷
所以點解妥協

養住班賤種共產黨可以無限ATM, 你諗下蟈一年用幾多錢買面子，不過美國開始唔妥

The University of Auckland 就於 早前紛爭釋出了statement